點解香港食pizza咁貴？

普通一個批都百五蚊
外國大大個又足料都平到乜咁

香港食水深

點解香港d樓咁貴？
點解香港d鋪租咁貴？
點解香港乜都貴？

仲要嗰啲所謂 pizza 根本就係麵包嚟

有好大部份都係租

地產霸權害撚死腥港

其實佢地賺好多 唔好以為交哂租

邊度食要150

乜呀，明明人工好平

加下火腿腸仔
百幾蚊

變晒質 有菠蘿已經唔可以當係 pizza

香港食pizza真係最唔抵

上網睇過，外國食pizza就等於香港食個燒味飯盒咁平

真係去麵包鋪買果d 10蚊個迷你pizza食算

咁撚爽

岩去完意大利黎， 去餐廳坐底食pizza.
開台費3歐一個人， 水一支3歐， 一個pizza 10-13歐.

個pizza上面得蕃茄醬， 芝士， 同幾塊葉only.

無計啦 外國通街都係咪平
我最鐘意食pizza

但外國食個燒味飯盒貴過香港食pizza

去到拿玻里食 L'Antica Pizzeria da Michele
堪稱全世界最好食既 Pizza

叫埋 double mozzarella 都唔洗50 蚊港紙

以前pizzabox自取半價60蚊左右

請問你睇邊個
我係英國嗌個dominos都要十幾磅

除非去超級市場買幾英鎊既pizza express 急凍pizza 返去焗都好好食

無oven

仲有隻一盒有兩個迷你size既pizza 個個用微波爐叮㗎

其實成日話外國乜乜乜，但實際都唔係嗰回事
你想係外國出去食個飯幾十蚊(香港燒味飯價)搞得掂？三文治可能得嘅

之前荷蘭讀書有間pizza 連鎖店$40 一個 margherita, 班意大利人成日去食話意大利都少有呢個水準

大學 Canteen 更加唔洗講，30 蚊有找。個廚意大利人黎，好食過香港80%以上 pizza

微波爐叮塊包好硬

冇錯，菠蘿真係超級九唔搭八

世界大戰一觸即發

係羅馬食pizza ，用重量做計算單位。佢哋話美國個d唔係正完pizza, 因為已經變了質。回應返主題，用重量做計算單位都平過香港

來佬野不嬲都貴架啦

不嬲咁食

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署 -七月十四Deadline
-簽完記得確認返電郵

澳洲 30hkd

灣仔有間pizza 意大利佬serve，石爐焗，一個先百五蚊，夠食飽兩個人

你去 paisano’s pizzeria 一塊都係三十幾

邊間？

石爐焗真係好食好多

外國一人食一個大批
香港一人食幾塊 仲要貴好多

又一班外國xxxxxx

我係美國夠覺得食燒味貴啦 一隻燒鴨50幾蚊再加稅

我住LA所以淨係知美國係點 我又唔覺得美國pizza平得去邊

你下下講最平 果d dominos 或者無垃圾little caesars呢類 緊係平 前者平果d topping配搭少 後者直頭得兩款揀

但係香港出街食pizza多數都係佢有哂配搭 topping都唔少

搵間我住果頭價錢都相對平既papa johns

同埋價錢相對中等 配搭多d既round table

其實真係唔係好平

最平先108加一負皮個條友可以繼續食pizza hut 然後屌貴

不過香港連鎖pizza難食係真既

港島唔少非連鎖既pizza店好食好多 價錢都唔貴太多

石爐焗可以試下銅鑼灣間mother of pizzas

個番茄醬好撚好食

澳洲jj dominos 5蚊pizza好正

唔睇價錢 想知香港較好食嘅pizza係邊到

唔算貴
80-100有10吋/12吋(一般pizza價錢)
夠一個人食得飽

外國都差唔多價錢
急凍既話 外國2.3磅一份
香港都係4-50 但計埋運費差唔多

中東佬開既餐廳
佢地d pizza好好食
但睇您會唔會racist人地

你都on9
最平$十零蚊美金dominos d料都多過香港二百幾pizza hut

講到區區有咁...on9
去灣仔食車錢都係度

美國pizza hut一樣係狗也不屌

dominos用coupon正

呢樣真
dominos好好多

喺嗰到食雲吞麵、燒味飯又要幾錢，物離鄉貴四隻字既括晒，唔知哩個topic重要講幾次

係喎，火腿菠蘿都百9幾蚊

難怪我食包果陣有pizza feel

真

一定要加菠蘿

屌你老母食pizza咪撚放菠蘿呀你老母

同外國既有咩分別

你有無去過外國 我好幾年前喺美國餐廳lunch hour叫個6吋pizza都要成8蚊美金
香港燒味飯去大家樂食使唔使8蚊美金呀

屌你老母見到個post好想食pizza

邊個叫你嗌dominos
好似你食燒味飯去太興翠華食咁實貴架
貴有貴食平有平食啦

咁香港平食，食pizza box咪又係幾十

屌呢個topic真心無聊 同問點解喺日本食壽司會平靚正過香港食咁多一尻樣

我幾時有話香港食pizza平
我只係話英國食pizza可以唔使十幾鎊
你去d普通鋪仔幾鎊有找啦

用北歐來比？

咁香港幾十蚊咪係幾鎊有找咩?
所以我咪話香港pizza唔係樓主講到咁貴，平有平食。

我想講多句係外國一街都係pizza鋪有競爭梗係平啲啦 人地pizza當飯食 你香港人係咪個個都係pizza當飯食先 起碼班廢老唔係先啦

你應該去左啲呃遊客嘅
雖然意大利成日俾啲包呀水呀局你要但一般都好似€3-5成張枱
Pizza都係€7-9咁上下
你應該去左威尼斯啲呃遊客餐廳

咁你講到咩都要平有平食
就唔會有呢個post岀現

唔知你點睇到pizza box幾十蚊 我岩岩上網搵menu其實pizza box都唔平

不過樓主係on9
物離鄉貴係人都知
不如開埋post問點解英國食雞蛋仔飲珍珠奶茶咁貴

759定係百佳啲買返屋企叮嘅pizza cp值高啲

以為自己係意粉佬?

香港多水魚同奴隸

Pizza Hut & all others

NHS staff discount / 2 for Tuesday

英國好多中東佬開ge kebab店做埋 pizza £9.99 15 inch buy 1 get 1 free都見過

外國一個small size 6件食到你越食越慢都係講緊$50hkd仲有可樂送

仲要係3 toppings
全 真肉(雞牛魚)/假肉(腸煙肉etc.) 都得
芝士仲要係老馮有

just eat 叫一個大pizza 都係6-7鎊

好撚正

解答左樓主問題

香港麵包都唔撚平架..

唔講其他

淨係講原材料

外國芝士個價同香港芝士個入貨價差幾撚遠呀

我係意大利唔覺食pizza 平

咁外國食燒味飯都貴既
香港好多地方買飯盒都仲係廿幾

NYC 一隻鴨都係22-25
你50幾蚊食燒鵝？

唔好講果d 1蚊1塊pizza
我去costco 買個whole combo pizza 夠我一家四口食
都係13蚊

以人工物價黎計係美國食pizza 一定平過係香港食燒味

外國超級市場啲急凍pizza十幾蚊港紙一大塊
嗰陣冇控制自己飲食，買一堆日日lunch食

成日諗唔到食咩就叫pepperoni 好撚平

笑撚死我

喺美國食過一塊pizza 5/6蚊美金已經同普通批差唔多大

我岩岩去完意大利拿坡里，間米之連推介pizza先係5歐成大個夠食2個人（google下拿坡里pizza就知邊間）
你係北意食遊客trap唔好衝出黎

pizza都唔識食

成本9個8

明明香港d野食係平好多

羅馬（google圖片）

10歐、無開枱費
好正

香港做飲食賺到笑

（google 圖片）都係羅馬 係梵蒂岡出面
求其跟d foodie去食呢間take away
普通 magherita 已經好好味
鋪火腿個塊超正
斷斤秤 食兩三塊大約4歐左右
已經非常平民化（羅馬黎講 梵蒂岡黎講）

星期二食Domino's

羅馬個d本地小店斷秤計嘅 pizza係好平又好食，
7歐夠食2個人，上個月先食完，好多品種你揀

羅馬以南嘅意大利，4-6歐直程買到成大個Pizza
景點遊客伏就另計，平常咁食pizza 真係好平

遊客區

點解我係美國食拉麵咁撚貴？
要15美金一餐 仲要加tips

外國人食麵包價, 食到厭

香港連鎖集團賺到笑
細鋪頭攞良心做永遠做唔落

住係加拿大
連鎖店pizza 14吋 $70港幣左右

散買兩塊加汽水 $30港幣

加拿大啲pizza好難食 完全冇特色
好想食番香港pizza hut

我去英國食都係差唔多呢個價

要食高級人種製造嘅食物梗係貴啲啦

有啲open kitchen 睇住佢整，轆塊麵粉底，撒啲料上面，30秒完成，hea 到咁，賣百幾蚊。

上面畫係麵包黎都講多咗，有啲薄到餅乾咁。

你去意大利邊頭？
意大利旅遊熱門景點最多劏遊客餐廳

Montorino?

Dominos 已經係平嘢

真心。除左pizza Express,我淨係食motorino
最抵食法一人一個批，飲tapwater
加埋一都係2百幾

平撚過食乜尻垃圾pizza hut
仲可以免費練埋英文點餐

搞手但求打個和

仲要好撚飽

你講開又講
Little mermiad /A1/panash
三大面包店既包全部十幾蚊個。直達外國價錢，但份量係細一半

你邊度食，遊客區餐廳梗貴

唔太餓食唔曬一個啦返個頭lunch 五個人食唔曬四個，重要128 lunch set

夜晚同韓妹同事share 一個好似加支水二百走人

呢間真係打個和就算

灣仔黎講算係良心西餐廳
咁撚平
但我就絕對食到一個

你開sparkling 抵過softdrink
因為佢個杯好細，得勁少softdrink
Sparkling 印象中係完支上

因為9成錢係交緊租

係你搵唔到好食又平既姐

點解係香港食拉麵咁貴？

日本食都200幾300幾一個

點解去法國食燒味飯會噤貴

麵包舖咪有平既pizza包囉

拉麵都係啦

薩莉亞OK吖

Ching 食開屎冇計

香港乜鳩都貴喇
珍珠奶茶都要成30蚊杯

係挪威食過間lunch pizza buffet, 110蚊港紙
仲平過香港pizza hut個個

$6 CAD 唔係全個pizza, 得一塊咋喎

澳洲12吋 大supreme pizza6蚊澳幣 夠食4餐

話晒食意大利餐

California pizza

淨係pizza貴咩依家

講料，你食緊個margherita 先係最正宗意大利 pizza 喎。整得好食可以爆曬汁，個餅底又軟又煙韌，不知幾正。

不過唔知你個間師傅手勢如何啦，同埋10-13歐 pizza 意大利黎講堅貴

講到我好期待下個 意大利 trip

澳洲最頹果啲$6-7蚊澳紙個
啲鬼佬通常一人食一個
所以佢地多肥人都唔係冇理由

pizza? 香港有賣pizza既舖咩？
我只係見過有面包舖改個名叫 pizza , 入面就賣面包。
d柒頭食完面包話自己食過pizza , 我心唸 wtf?

去酒樓個名叫 xx海鮮， 入去食完個飯就話自己食過海鮮。

香港人唔係窮到咁吓話？唉， 真係可憐。

香港乜柒都貴㗎啦屌

自己焗定出去食？
自己焗：美國 （最普通）$6-11（芝心）
外賣/出去食：大批、兩三樣toppings $18-26 未計tax 同tips
-------------------------------
我自己嘅意見係，香港食翻美國個價。

想買急凍pizza自己係屋企焗，有無邊款推介

食落清新，又多肉食

$5.00

有好多人話我去錯遊客區，俾人呃， 但我都係拿個average price同人講. 今次去意大利， 街邊野又食， 米芝連又食， 去意大利食飯坐底開台， 基本都要收開台費最平1.5歐一個， 最貴5歐一個， drink 你可以叫水 或者一杯紅酒， 水起碼都3歐一支， 紅酒3-6歐一杯. 我去餐廳， 成日會見一對意大利情侶一人一個pizza 加一支紅酒， 咁樣埋單都起碼 30-40歐.

至於napoli 我無去過， 但羅馬我都有食local人會去既pizzarium, 超多意大人排隊， 同埋似係澳牛排隊既. 咁佢係每一舊去磅既， 我地叫左一舊有牛肉pizza, 一個芝士同蕃茄， 一個ham and potato, 三件加埋份量只夠放落細pizza盒， take away 價都要 15歐左右. 之前報價俾大家， 就係同大家講個均價.

意大利唔好以為食野平過香港， 最簡單一碟意粉， 又係9-13歐， 一樣要收你開台同水錢. 至於佢地既al dente, 岩唔岩香港人口味， 我相信唔係個個覺得真心正.

買平個隻，急凍野都係差不多

芝心批 $6.48 walmart 好正呀

香港乜都貴㗎啦 冇辦法

一樣有唔收枱錢唔貴既餐廳
去旅行梗係好食唔好食都會遇到
同埋人地個menu擺出黎 你可以揀間你覺得抵食
唔洗講到成個意大利都又貴又比垃圾你食咁樣

你講既pizza上面得幾塊葉 咁係你揀左Magherita
明明一定有第d pizza揀

外國haagendazs同movenpick夠平
係班白痴未去過外國既香港人
就以為係高尚品牌

如果有平pizza
我一定瘋狂食
香港啲pizza貴到仆街

我客觀評價者， 去意大利前， 我做哂功課， 所有餐廳一早提前預訂， 唔覺得個行程有唔好既餐廳. 當然好多街邊小店無得排， 一樣會預足時間去排隊等食.

至於我話個pizza 得幾塊葉， 我揀當然係知道pizza 用蕃茄醬+ cheese+ herb已經好好食. 特別佢地既餅底好脆. 但用對比心態， 落料一定係香港既pizza 充足好多.

每次去一個歐洲國家都有一個對美食既衝擊， 意大利既pizza 同意大利粉， 我覺得好好食， 但我老婆唔岩食， gelato,我地係佛羅倫斯搵到間最好味既店， 兩日食左9個球. 咖啡每日變著花樣， 一日兩杯， 至於米星星， 雖然要放棄一日行程， 去到小鎮去食， 但都值回票價， 我會彈既係， 意大利想搵一間燒雞店， 真係好難， 或者用雞煮成既菜色都好少， 成日食ham , 有日口痕想食燒雞， google 左我兩個鐘， 先係米蘭搵到一間近車站既.

另一樣係海鮮好貴同埋種類少. 完.

平均來講其實會
你整過就明

十年前英國pizza hut都係呢個價，有幾貴啊？

灣仔邊間呀？

得罪講句，食開屎先食急凍pizza

點解外國食唐餐咁貴

有無咩地方食野方面好過意大利？

你上咩網睇，系意大利既餐聽食一個最平既都要8.5歐羅

用歐洲生活水平同香港比
人地十幾歐食餐飯根本係基本黎
去老麥都6-7歐啦清

人地生活水平高
洗8歐同香港人食個碟頭飯差唔多

唔計最頂級米星星餐廳既話
巴塞羅納
當地食tapas, 2-5歐一款， 款式多到爆炸. 唔收開台， 可樂1歐一支.
海鮮炒飯都不能不試
Ham 兩邊各有棒場客， 但西班牙火腿唔會差過parma ham, 有些更是極高質素.
牛扒方面， 意大利最出名佛羅倫斯牛扒， 其實係大T-bone, 煮得好味， 但牛本身無咩肉味. 相反係巴塞， 好易會食到南美進口牛扒， 肉味香濃.
松露， saffron既高級料理， 意大理獨有， 無得輸
但海鮮一定巴塞完勝， 單係紅蝦， 各款龍蝦， 香港1/4 -1/8價錢就可以在漁市場輕鬆入手

當時係巴塞住airbnb一個星期, 每日去food market, 買新鮮黑毛豬扒， 南美牛肉， 紅蝦， 龍蝦， 真係超幸福

恭喜樓主成功第一次出歐美

人離鄉賤
物離鄉貴

你諗下pizza邊度起源

pizzabox好撚難食湯！！

點解外國食中菜咁貴？

食開咩高級餐廳🙇🏻‍♂️
我食5-6歐一個pizza咋wo

香港pizza雞肉成本10蚊
英國pizza雞肉成本15蚊

香港pizza芝士成本5蚊
英國pizza芝士成本10蚊

香港pizza麵粉成本5蚊
英國pizza麵粉成本10蚊

香港pizza人工成本10蚊
英國pizza人工成本15蚊

香港pizza整體成本30蚊
英國pizza整體成本50蚊

香港pizza零售價120蚊
英國pizza零售價100蚊

英國食Dominos其實係好基本

又黎吊到自己品味天花板咁高

well, my turn,
得罪講句，食開屎先係香港食pizza

意大利海鮮好貴？咁你就要去下西西里喇
上個星期去完Catania間地道trattoria
呑拿魚刺身、海鮮意粉、沙甸魚、蝦刺身、劍魚扒，
埋單只係45歐兩個人，仲要大份到食唔晒
其實個menu仲有好多揀，有八爪魚又盛
意大利好多好野食，只係睇你去唔去得啱地方。
南意普遍多啲寶藏又平啲，感覺先係真意大利風情

海鮮好貴又少種類？你去北意big4，最多落到羅馬就話意大利海鮮貴
不如去完瑞士就話歐洲好貴算啦

意大利海鮮最出名就係西西里，好食又平
結論係意大利好大，南意係平好多食物又地道，去多幾個城市先好總結人地國家，完

正呀

又一個意大利巴打

屎都唔舎得買

從商就唔好講良心
好食咪得囉

主要係地貴租貴 骨牌效應 乜物價都帶到貴埋

唔同樣嘅芝士菠蘿腸仔包

LM

外國個個有焗爐 可以自己買皮買料整 賣得太貴冇人買
香港

pizza不嬲全世界公認食水深，百幾蚊塊薄面包

一個普通叉雞飯百鳩幾蚊，香港啲燒味飯同pizza一樣咁平！

中環有間叫liberty 都唔差

系你老母

意大利傳統pizza係上面無咩料

margherita

人地一塊差唔多有香港一個普通批咁大囉